{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492308",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소나무집"
    },
    "text": "松の家 (소나무집)\\n\n京畿道河南市昌佑洞4-13\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 100席/部屋:6個 , 産地から直接空輸した数十年前のハリギリやオガピなど、10種類以上の薬剤や天然材料を使って料理しているオムナム専門店松の家は、快適な自然を背景にした美味しい料理を披露している。 松の家を訪問すると、澄んだ空気と秀麗な景観が一緒に提供され、リラックスした雰囲気で足を運ぶことなく食事ができる。 個人の健康と幸福を重視する松の家は、おいしいメニューを開発するために数多くの試行錯誤を経験し、材料についても自然の食材だけに集中している。 オムギやオガピをはじめとする薬剤や天然材料を使って料理する松の家は、人工の味ではなく自然そのままの味を感じられるようにしてくれる。 また、入口には厳木を利用してダーリン茶も用意されており、香ばしいお茶一杯の余裕を逃さないことを願っている。 結論的に松の家を訪問すれば快適な環境とおいしい食べ物を体験できるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "松の家はどのような場所にありますか？",
            "answer": "松の家は京畿道河南市昌佑洞4-13にあります。"
        },
        {
            "question": "松の家はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "松の家では鶏やオリヨリの韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松の家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松の家の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "松の家は何席ありますか？",
            "answer": "松の家には100席あります。"
        },
        {
            "question": "松の家には個室はありますか？",
            "answer": "松の家には6つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "松の家ではどんな材料を使って料理していますか？",
            "answer": "松の家では数十年前のハリギリやオガピなど、10種類以上の薬剤や天然材料を使って料理しています。"
        },
        {
            "question": "松の家の特徴は何ですか？",
            "answer": "松の家の特徴は、快適な自然を背景にした美味しい料理を提供していることです。"
        },
        {
            "question": "松の家の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "松の家の雰囲気はリラックスした雰囲気で、澄んだ空気と秀麗な景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "松の家は健康を重視していますか？",
            "answer": "はい、松の家は個人の健康と幸福を重視しています。"
        },
        {
            "question": "松の家の料理は自然の食材にこだわっていますか？",
            "answer": "はい、松の家は自然の食材にこだわって料理しています。オムギやオガピなどの薬剤や天然材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "松の家にはお茶もありますか？",
            "answer": "はい、松の家の入口にはダーリン茶が用意されています。"
        },
        {
            "question": "松の家を訪れたら何を体験できますか？",
            "answer": "松の家を訪れると、快適な環境とおいしい食べ物を体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 414
    }
}